聽閒今個星期六日港鐡包咗海洋公園

唔知有無得搞鳩佢地，兩間垃圾親共公司

夜晚先係包場，日頭照常開放
不過d 員工一人兩張飛

日頭佢哋都入得去玩

兩間共狗公司圍爐

有冇方法搞鳩佢地

包一次場唔少錢，一定要圍鳩佢地

推到佢收皮

黨鐵黨園